續航力+打機有咩選擇?

u11同xzp同g6都有興趣
但睇落如果間唔中打機都撑唔到一日

有無巴打有其它手機推介?
諗過mate 9 但4gb ram就算啦。。

mate9打機唔得
電亦都冇班人吹到咁勁

續航力緊係xzp

Xzp係三部入面續航力最好

無限budget
用iPhone

one plus 5都唔錯舊電

次次都見到你推垃圾華為既

xzp

又要打機又要核電
買部ipad 好過

用緊oneplus 5粒電真係唔錯同埋叉電真係好快，叉著電玩部機都唔會太熱

屎為掉咗好多錢做promotion
尋日行過胃訊，掛喺牆度試玩嘅全部都係屎為
咁你就知佢谷得幾衡啦，所以又唔怪得啲網絡打手係咁推人買

華為打機狗也不屌

xzp我都好有興趣。。。
但係sony個sw真係有啲陰影。。。

Op5

ipad pro + iphone 7 plus

iphone7plus
打機一定用係iphone最好

Gamevice Controller for 12.9-inch iPad Pro (2017 Model)

我自己就用game vice iPad Pro 再加個controller 連夾夾住部iPhone 打得好爽

用過一次已經唔會再接受倒就咁拎住部電話捽芒打機，諗起都覺得無名指攰，都唔合人體工學

之前用c7 pro 轉s8

其實打機我唔多覺有咩分別
玩三國無雙同傳說對決2部都好順
Load game一定慢過iphone
但三星有個遊戲模式可以打機時自動off晒通知

但c7 pro可以打2粒鐘另加上網3個鐘
返到屋企都仲有50%電
而且打機完全唔熱

支持u11

續航唔係第一咩

請問呢個控制器用係傳說對決上面work唔work?

等 s660 嘅機

比你方向掣work, 出招都無幫法出方向
出裝隻手仲要移好遠

唔work . 大陸app好少會正正常常支援iOS d API , 由幾年前嘅game center 到而家既metal API / replay kit , 都從來唔會去運用

如果想睇下自己想玩嘅game支唔支援手掣
可以留意以下網站列晒所有用到手掣既免費付費game